電腦關機疑問

好奇想問吓咁多位平時熄咗電腦之後會唔會熄埋個總掣（火牛或者拖板上面嗰個開關掣）？小弟我平時就唔會點熄，只係好奇長期唔熄會唔會對底板同火牛唔好。🤔

求解答。

你現在可以放心關機

我會熄埋總制

最好抆埋啲display card同ram個啲出黎保養下

最好就熄埋屋企大制啦， 如果熄到電錶房更佳

吓 我次次打完 都拆晒出嚟 清潔下

樓主唔洗擔心，用水洗都唔緊要
以前我都成日洗，不會有事的

其實最好每次用完都拆返曬啲野出嚟入返落個盒到